有日有條鯊魚擱淺，啲人搵咗個咩女仔去救佢？

係Bella，因為醫鯊Bella

10/10

唔駛瞓？

Ok

5/10

7/10

創意夠但唔好笑

樓豬唔訓？

唔錯

你唔瞓點知我唔瞓

點解唔可以belle

你鍾意啦

唔明你講咩

你瞓咗，就自然唔知我未瞓啦

樓豬夜媽媽出post又嘈醒我啦

對唔住

btw可以關咗個notification

一條小抹香鯨

10/10
睇完會心微笑 留個正評

9/10